香港既巴士應該開埋車頭度門比人落車

繁忙時段架車爆哂係好正常既事,連一啲郁動既空位都冇.落車果時,企係車頭既人如果要落車,要由頭撞到落中間先落到車...其實外國既巴士會開埋車頭度門比人落車...係香港你唔叫佢開車頭門,佢根本彩你都on9.香港既巴士司機鬥快鬥方便,以為中間門比人落,車頭比人上,會造到一個一入一出既概念,根本就錯撚哂..唔撚落哂啲人都係會卡住..倒不如一次過落哂先比人上,仲快仲有效率啦

信唔信開埋車頭落客一樣俾人屌, 仲會影相去投訴跟手可能連份工都無左, 係香港真係跟足規則做就無錯, 因為閪人太多

有時啲司機都想咁做，但好多時繁忙時間，啲大既車站會搵條友係到扮維持秩序同埋睇住啲司機有冇跟足規矩做野，搞到班司機唔敢咁做。

成日企左係司機附近果啲位，後排同上層落哂，司機就閂門（唔知係咪驚有人偷偷地係中門上車），搞到樓梯口同前門中間果班人根本冇得落車

開頭閘比人落車會比慈母告不小心駕駛(好似係)

成日都有車頭落車架啦
有無搭過過海巴士

巴士去到總站嘅落客站先會做

啱

巴士司機真係好撚慘，乜都關佢地事

車頭落…仆親好似無保險

有呀，不過司機叫先敢做

一般總站就會

西隧你可以啪完卡去番落客個道門上車

屌點解要咁做，拍完咪直接上車

有巴士線有分段收費
落車拍多次機好多時都開車頭

人多呀嘛
紅隧都會咁做
其實有啲巴士真係可以拍咗車先上車，上客會快好多